每個月都要返一次感情台

每個月都因感情問題喊 又訓唔著
其實係一啲小問題
但都係好辛苦 好想心淡
其實係唔係應該心淡 咁落去好攰
定一直都係我敏感

探我?

每次都覺得感情台啲巴打真係好好

係唔係對一段感情嚟講 最壞嘅嘢就係認真咗

其實人都係好好笑 幾有同理心都好
都唔會真係明白最切身嘅感受
人類的悲歡並不相通
認真帶嚟痛苦都係自己攞嚟
自由源於信任
但信任都只係用嚟被欺騙
可能佢點都唔會明
都係咪咁上心算

唉屌都唔係第一次啦
每個月呢個時候 梗係要嚟一濟咁
真係好心淡

其實做下仆街 玩完咪算咪幾好 大把世界
幾撚戇鳩先會咁認真
愛情果然唔值得信任
好撚想死

ok啦
多傻閪

唔係
認真唔係壞事
壞嘅可能係段感情

同理心都有分真偽
所想所感受嘅不相通係因為心未相通，有時未必係錯做法而係錯對象
痛苦唔係源於認真，係源於某啲唔好嘅事
自由同信任係有關但並不是唯一影響嘅野
佢冇欺騙你嘅信任而係利用
其實佢點會唔明，唔在意啫
佢對你都唔上心，你又何苦

咁好明顯段感情有問題
勉強冇幸福

唔認同
追隨本心啦，你唔係果種人係唔會做到果種人
唔係愛情唔值得信任，係佢唔值得信任
愛情係冇錯的

由愛到唔愛真係可以係一瞬間
仲要演戲真係好辛苦

多謝你巴打

其實都係初戀 一直都唔太敢鍾意人
第一次就係咁 可能係我份人有問題

有嘢扮冇嘢先辛苦

扮乜鳩
男人老狗有就有冇就冇
咁撚委屈做乜，冇人逼你
唔好做怨婦

好多時候你上心程度比佢多嘅話你就輸咗

仲想繼續愛佢
扮冇事 等佢唔洗擔心
但每次都好辛苦
太愛一個人係唔係有錯
我份人真係好有問題

你咁教人就死得
要計輸贏返去打機啦

我明白
但好多就係咁
你明知道你愈愛佢佢愈唔珍惜
但你又會咁做
人真係好犯賤

問題係你將所有責任攬上身
唔關你事嘅都攬
坦白講我最憎呢種人

覺得自己好撚戇鳩
可以點做先可以維持到段感情

最壞嘅情況係向壞人認真左

你用你嘅愛法去愛佢，產生到滿足感俾自己
驅使你繼續用你嘅方去愛佢。
但佢要嘅，係咪呢 d? 佢要有足夠嘅滿足感先同你維持到段關係，你 offer到嗎？

啱 幾時都唔值得信任